【求救】win10安裝問題

新買部notebook win10 安裝autocad2016同revit時一直失敗，有冇巴打知道係咩問題

係咪果啲咩library?
好似關download唔晒個package事?
利申鳩up

但係cad應該冇library問題

連autocad2017都唔得，到底錯係邊!!?原本買部notebook係為左畫圖，但一個都裝唔到

up